邊個未撚瞓醒喺796x跌咗銀包

係我啊
30號夜晚11點幾喺譽港灣上車 大約00:10喺唐明苑落車
坐上層左邊中間位置
銀包是咁樣的

黑色 打開有張bb相 散銀位下面印住Bear
麻煩執到嘅話tg我

Thank you

自推
10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

推啊

10

幫推

打去巴士公司先

再去差館報失啦

琴晚做哂喇